買唔到子華飛既 都入一入黎 為4月24日 做好準備

4月24將會公開售票
門票公開發售 - 城市電腦售票網 Urbtix 公開發售: 2018年4月24日10am起 城市電腦售票網 Urbtix 公開發售 城市電腦售票網 Urbtix 售票方法: 方法1) 網上購票: 方法2) 電話購票: 2111 5999 方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

有見及此

現招人 暫定23號一起去排 到時會有帳篷提供 希望巴打們可以一齊去排

為左唔好比啲南亞裔打尖 即使真係有南亞裔我哋多人嘅話都唔使驚

如果你未買飛 又驚自己一個人去排既話

可以一起組團去@!!@

留低你地TG OR 加我 我會開返個群比大家到時討論

有意可以自己入群

好奇你招幾多個人 到時飛又點分

唔係真係全世界去一個點既 大家入黎傾下 可能3-4個人一GROUP 去近 既點買 傾下心得咁姐 話明準備區

方便去下廁所